沙治奧阿古路算唔算反獨裁既表表姐？

唔計佢同過主席合照，佢踢過獨立隊、馬體會、巴塞
兩隊都係皇馬死敵，皇馬係獨裁者球隊
一隊係獨立隊，唔洗解釋啦

阿古路今季仲要為左抗議武漢肺炎，成季罷工
罷工不是缺勤

阿古路都算係球壇最強黃絲

做乜用殘体名

鯨落呢首歌D歌詞好凄美

你問下呢條能樣，我抄佢

人地係球壇世一live打機直播KOL
比翻呢一位KOL名人一個尊重

净系识赖人，从来唔晓反省下自己。

算 可惜會員影衰

同過主席合照嘅人係咁上下

piatek先係

保護手腳，拉。

推出

拉麵

樓主就係想你貼呢張

但阿古路係蝗馬球迷

淨係踢過獨立隊已經夠資格受世界各地既分離主義者敬仰